有預感今屆世界盃冠軍會係克羅地亞🇭🇷

廢隊走開啦

有預感呢個係燈post

我燈嘅話食十舊屎

抄好user name未

坐咗幾耐？你唔知唔緊要 連起底都唔識？

食一舊算啦，都係食屎

克羅地亞或成最大贏家！

先不提克羅地亞...

我有D替英格蘭擔心....

你地睇下藍妹呢盞燈...

廣告中4條女.. 3個波衫已經...

幾好笑